巴禾條垃圾要累鏝失幾多分

條垃圾有冇撲到一球

唔完全關佢事，領隊實力見底問題

哥狗條柒頭係咪季尾炒得

巴禾會然係咪潛咗水

咪撚抽喇